黃大仙連儂被清

今朝經過被清大家唔好放棄，一定要重整呀！

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

1.19 天下圍攻

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常